李慧玲同吳志森係咪香港最top 9upper？

次次9up完之後當真，好次看透世事咁，邊個邊個陰謀論邊個邊個係鬼，呃到自己呃唔到人
肥佬黎看好你地d狗啦，痴鳩線

你走去聽你仲on9##fatc